如果你新識一個人，佢好自豪話自己係連登仔，你會點睇佢？

？

正傻仔

On9 jai haah

問佢係咪gay